\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{multirow}

\geometry{margin=2.5cm}

\definecolor{headerblue}{RGB}{220, 230, 242}

\begin{document}

\section*{6. ACTITUD DEL PROFESOR}

\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcccc}
\toprule
\rowcolor{headerblue}
\textbf{Ítem} & \textbf{1} & \textbf{2} & \textbf{3} & \textbf{4} \\
\midrule
Es respetuoso/a con los estudiantes. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Se esfuerza por resolver las dificultades que tenemos los estudiantes con la materia. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Responde puntualmente y con precisión a las cuestiones que le planteamos en clase sobre conceptos de la asignatura u otras cuestiones. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
\bottomrule
\end{tabularx}

\vspace{1em}

\section*{7. EVALUACIÓN}

\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcccc}
\toprule
\rowcolor{headerblue}
\textbf{Ítem} & \textbf{1} & \textbf{2} & \textbf{3} & \textbf{4} \\
\midrule
Conozco los criterios y procedimientos de evaluación en esta materia. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
En esta asignatura tenemos claro lo que se nos va a exigir. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Corrige los exámenes en clase. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Los exámenes se ajustan a lo explicado en clase. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
La calificación final es fruto del trabajo realizado a lo largo de todo el curso (trabajos, intervenciones en clase, exámenes,\ldots). & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Coincide la nota obtenida con la esperada. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
\bottomrule
\end{tabularx}

\vspace{1em}

\section*{8. BUENAS PRÁCTICAS}

\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcccc}
\toprule
\rowcolor{headerblue}
\textbf{Ítem} & \textbf{1} & \textbf{2} & \textbf{3} & \textbf{4} \\
\midrule
Imparte suficientes clases prácticas de pizarra. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Realiza suficientes prácticas de laboratorio relacionadas con el contenido de la asignatura. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Las clases prácticas son un buen complemento de los contenidos teóricos de la asignatura. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Considero que los recursos materiales utilizados en las prácticas son suficientes. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
\bottomrule
\end{tabularx}

\vspace{1em}

\section*{9. SATISFACCIÓN}

\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcccc}
\toprule
\rowcolor{headerblue}
\textbf{Ítem} & \textbf{1} & \textbf{2} & \textbf{3} & \textbf{4} \\
\midrule
En general, estoy satisfecho/a con la labor docente de este/a profesor/a. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Considero que la materia que imparte es de interés para mi formación. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Considero que he aprendido bastante en esta asignatura. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
He dedicado comparativamente más esfuerzo a esta asignatura que a otras asignaturas. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\[6pt]
Consiguió aumentar mi interés por esta materia. & $\square$ & $\square$ & $\square$ & $\square$ \\
\bottomrule
\end{tabularx}

\vspace{1.5em}

\noindent\textbf{Escala de valoración:}
\begin{itemize}[noitemsep]
    \item \textbf{1} --- Muy malo
    \item \textbf{2} --- Malo
    \item \textbf{3} --- Bueno
    \item \textbf{4} --- Muy Bueno
\end{itemize}

\end{document}
